聽日大家要林子祥上身呀

Your every smile (你燦爛的笑容)
Your every hello (你親切的問候)
Every hand that you lend (你每個小小的幫忙)
You make a difference (都帶給我們的旅客最難忘的回憶)
Every step that you take (熱情香港)
you make a difference (好客之道)

又點少得你

一定要！

另唔好攪名店，好多自己人。
唔好攪商戶，比人口實。

宣傳理念，一定要sales咁口，好笑容，大家happy